韓國airsim

第一次去韓國5天，看到airsim5天都係100內，， 好像比sim卡仲平

airsim好唔好？定係有其他介紹？